20歲 急性肝衰竭 你問我答

唔好意思呃左大家入黎
我朋友讀緊city chem yr2
得20歲
但急性肝衰竭 而家係ICU插緊喉
等緊肝臟
大家可唔可以幫手分享出去

多圖啦屌你

幫推

你想要咩圖

btw唔建議影人地個病樣出黎

推

咩血型?

佢係A-

推Share開去

push

幾時換肝

幫推
見到痛態相唔知點解起晒雞皮
幫呀

中大朗朗

Push

佢而家係排緊係A型嘅第一丫

咁要推俾A型血嘅朋友仔睇

推！！！

咁後生，點解會咁

rip

希望依位妹妹可以平安渡過

Push!

喂

病呢啲嘢冇得咁講⋯⋯

免疫系統出咗事

推 希望佢無事

黃定藍
講普通話定廣東話

A-難啲喎，九成人都+
雖然我唔知換肝同加減有冇關係

Pushhhh

好可憐🥺

廣東話呀
利申：中同

咁佢黃定藍

我地大把手足 唔怕

好似個影響唔係好大

Jaundice到咁好心痛

係 有小小衰⋯

黃啦緊係
利申 中小同

快D 去捐肝啦屌你老母
圖你老母個圖
有冇人性呀你屌你老母

help push

唔煙唔酒唔拍野急性肝衰竭
日日隊酒到比人執屍個啲就生勾勾

積返啲口德好冇 我信佢會大步攬過嘅

你條女黎？

我地都知唔係幾好 但諗唔到有咩辦法可以比大家知真係好急

autoimmune hepatitis?..
陰公。。
希望無事

換肝唔知，但係+嘅血輸入去-嘅人身入面可能會有好嚴重嘅免疫反應
祝搵到啱用嘅肝

本身話係免疫性肝炎

推！

咁後生就咁幫你推
祝早日康復

啱呀 明明佢係個啲乖乖女嚟 唔食煙又好少飲酒

Push
皮膚好黃 情況唔樂觀
希望大家幫手

佢昏迷緊 食同飲都唔得

A+就易搵
A-就難啲

Up

我係人一個
就係睇唔過眼你條冚家產

琴日先聽完 幫推

咩原因會急性肝衰竭

你老母就多圖 快去睇下你老母啦 好多人排緊隊

想自殺捐比佢

使咪學麵眾籌?

集氣

咁後生 推

自殺器官唔用 巴打打消念頭啦

活體捐贈可以了

加油 推！

我講緊文宣圖

諗住幫佢Airdrop比多啲人知

師妹加油 推

未搵到病因總之成件事好突然呀

吔屎屌你老母 咁你又覆乜人‘你條女？’好明顯你一開始唔係呢個意思 唔一早解釋清楚？

屋企人捐唔到？

樓主點睇我想幫手足但比人屌

催淚煙搞到咁

其實死左會開心啲

波台狗嚟架 block撚咗佢就得

我要了解多啲fc左背景先airdrop

佢老豆有免疫力病
阿媽高血壓

咁撚多藉口
點解要個唔識既人幫

真呀 你老母早啲死

波台狗就唔可以幫手足？

點證明佢手足

推

btw如果有需要，請申請蘋果慈善基金

祝你老母早啲死
最緊要一家團聚

人地話係咪係 你五毛？

嘩屌你老母有冇人性？

弱智波台狗嚟架 block就得架喇

你傻西？

係咪人地條女你知嚟做乜鳩？ 關你撚事啊 on9仔

Thx 但我諗而家最急嘅唔係錢

又係呢啲…放個樣想點 日日都有人排第一架啦

#158

正一食屎狗, 仲兜乜撚嘢?

真呀
人地都排緊喇

我選擇信佢地

呢兩個唔係籍口

橙

我想幫手都唔關我事 屌你老母有無人性

你好唔尊重手足 拉

On9 呢啲po都可以鬧交

A- 應該無乜可能了，全港都唔知有無1萬人係A-

睇開D
推

我想幫人都唔得 收皮啦賤種

收皮啦你 係咪人地條女與你無關 你一係幫一係唔幫 就算比你問到係咪人地條女會對件事有幫助 會影響到你幫定唔幫？ 死雞蟲變態 死返去叫雞打飛機啦

唔知貼相搏乜

多乜撚嘢圖啊屌你老母
要睇女去成人台啦
屌你老母

博你地留言 推一推都好

放咁多tg, 聽講好多人出事

推
唔使理上面假膠波台狗

Pish

點解佢會咁後生就病

人哋五毛，已block

梗係有關啦 佢有仔=有家庭負擔

我會優先幫負擔重啲既人

本身以係係淋巴有事
可能係cancer 但突然個肝好差

層主我屌你老母

幫推一下

藍定黃

有冇食用過量酒精,藥物

幫唔到d乜，幫手推

係咪覺得自己好風趣幽默

完全冇

你勁到指揮連狗 我選擇信你

PUSH

Tg左你

舊年果個都好得翻，為你朋友仔打氣

淘寶未

雖然信係真有圖 但係唔尊重病人

多謝你

未落單 有心

中學同學

唐人

Pushhhhhh

Rh - 病人第一次接觸到 Rh + 既血既時侯，影響其實唔大，因為大約要三個星期先會慢慢產生抗體去對付 Rh+ 抗原物質。Rh - 懷有 Rh+ 既小朋友，第一胎係無事，但第二胎就會出事，因為身體第二次接觸到Rh + 既抗原物質會好快反應，引起嚴重免疫反應。

好得閒 推多陣先

唔該你就

Push push push

點樣去Test啱唔啱灌溉？

連登仔學咩人講人性？

聯絡張相入面嘅contact先 因為都要知道番風險個類

又Block多件垃圾

好難講嘅 有啲比佢仲細嘅小朋友情況仲差過佢

pushhh

係丫 佢上個禮拜仲行到 係呢幾日突然好差

Negative 血型..........

[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

係咪黃絲先

香港人？

係

幫你推吓

唔該晒幫手推嘅人

up

黃絲定藍絲？？？

五毛兼膠

之後呢？就會排個BB出黎？
咁係咪即係只可以同 同Rh value既人生小朋友

我血型唔啱啦

活體捐贈唔係得直系親屬先得？

唔緊要丫 知道有有心人都好好

因為佢而家排緊係第一

推 祝福事主平安無事 早日康復

完全冇不良生活習慣 上兩三個月仲晚晚去跑步

係咪要一定血型啱先可以繼續下一步test

推牙好人好報

我B+
但會幫手share出去的
順便推一下

幫推 祝早日康復

點解會咁？

咩事急性肝衰竭?
btw幫推

推希望快啲搵到肝

有冇咁多同學呀

黃定藍

A型或者係O型都可以試下做下一步嘅test
例如係肝嘅size etc.

叫緊身邊同學推 咁post入面咪好多同學

無肝捐，唯有幫推

係丫

中小大學咁多同學 有咩問題啊

唔該你

可惜你朋友唔係生於西班牙
個邊好似係默認左國民係會捐器官
要自己去申請唔捐

人緣好咪多朋友囉

推一下

推兩下

推三下

推四下

推五下

推六下

推七下

推八下

PUSH!!!

推九下

推十下

molamola

大佬呀，你唔好咁痴線啦

要對神有信心~

玩單機啦垃圾

真心希望大家幫幫手 有咩事麻煩樓主update下
利申:識佢

父哥質疑？

你要唔要留低個tg

利申A型，但係+
香港九成人都係+

幫推
希望可以早啲搵到啦
good luck

其實我都唔係好清楚血型嗰度應該係點
因為我見上網可以跨血型咁捐
有冇人知

pppppp

加油呀 祝福

屋企人好保守
有冇方法說服佢地

幫推 希望你朋友吉人天相 可以無事
我都記得呢個又係20歲嘅肝衰竭女仔自己好得返

pish

都係要你地雙方傾 聽下姑娘點講
始終都係好大嘅決定

我唔係A- 但幫你推下
希望你朋友最後打得贏

推一推大步攬過

唔該大家

on9

柒頭㭍撚左啦

我A+型
如果需要我可幫手

上一個㩒錯不推文

留低個tg同你聯絡

推呀推呀

【尋有心人】捐肝延續李城璧校友生命

鄭如妍，20歲，女，李城璧中學校友，現正就讀香港城市大學，月初患上急性肝衰竭，現正留醫瑪麗醫院，急需日內得到有心人士捐肝延續生命！

鄭同學11月3日開始神智不清，11月4日出現幻覺、時間錯亂；至11月10日凌晨開始陷下半昏迷狀態未能自理生活。今日（11月11日）早上需要插喉等待換肝手術，情況每況愈下。如有合適人士捐肝進行移植手術，鄭同學生存機會高達90%，而年紀尚少，估計可以很快康復，否則可能未能渡過這個週末！

捐肝志願者：
18-60歲，男女不限，血型屬 A / O 型，BMI 少於30，沒有酗酒、濫藥習慣，身體狀況良好，手術前後有親人照顧更佳。

聯絡：
邱小姐 6185-3419
張小組 9305-1464
鄭太 6430-9353

唔該你丫

推 希望有心人幫到

血型唔啱 唯有幫手推下

知唔知宜家有冇人contact左佢地？

樓主pm我 我血型O+
Tg:go67on99

幫推多下

再推多下

push this!!!!

香港好似得屍肝移植？

連登有愛

Pushhhhh

知道丫 目前有一個wts佢地

Pushhhhhhh

好感激大家幫忙

加油師妹 吉人天相🙏

推123456789

推 好人一生平安

推推推

Pm咗佢啦

加油 💪💪

醫院排果邊點

藍定黃先??

其實做人好苦
咁樣死都係一個辦法

屋企人捐唔到咩

呢條假膠一早block咗

想幫
不過bmi大過30

而家係A型嘅第一位

唔緊要

Sor

推返啦屌你老母

拉你老母臭閪咩

幫手推一推，希望佢可以早日康復

pishhhhh

原來人肝得一個
咁咪一定要屍肝囉

lsp師兄輕輕一推
希望無事

唔係丫

好突然⋯係唔係天生身體有issue 但冇察覺到

應該係免疫系統掛

Block

幫你推

換個角度
冇果張圖，邊有咁大noise

除左share
A pos係咪幫唔到手

血型A+?

可以去做檢查

好慘加油

冇圖又要fc鬥

血就得，肝真係幫唔到
btw,希望無事

唔緊要的 有心都好好

好靚女

加油啊

首先，Rh - 媽媽 x Rh + 爸爸，幾乎一定會生出 Rh + 小朋友。
第一次從小朋友既血接觸到 Rh + 血液 會有50-70% 產生 anti-Rh 抗體。
當第二次懷上小朋友果陣，呢類 Anti-Rh 會透過胎盤比佐嬰兒。
由於嬰兒係 Rh+ 因此會被 來自母體的 Anti-Rh 攻擊嬰兒紅血球引起 新生兒溶血症(HDFN)。

其實Rh不合亦都可以生小朋友，因為可以打RHIG針劑去預防呢件事發生。

多謝大家 目前有幾個人查詢緊

繼續推

點解佢既屋企人唔捐？

屌你收下把口啦 睇收尾個幾年呀仆街 人哋得個20歲女大好青春

因為父親有免疫系統病
阿媽有高血壓

至憎見到喱啲post 冇朋友冇親戚？血型歲數普通到通街都係 總係要求一個素未謀面嘅人個肝

有朋友都會去檢查 只係想多一個希望

咁我祝願你朋友仔順順利利

真血型又唔係O型正常嚟講朋友圈，親戚都一定搵到個合乎資格捐

呢的時候就係考驗朋友夠唔夠fd啦

有朋友會去檢查丫

返大陸都有機會既，

說話又唔可以咁講
小弟過來人，當年都推晒上報、舊登等等
爬返舊登啲po都有人咁問過
當時醫生話屋企人身體唔適合（高血壓、長期病、發燒等等）
亦有親戚應承咗宣埋誓，但俾佢嘅屋企人阻止

呢個病嘅情況係要同時間鬥快
愈快換得到，成功率愈高
（太遲直頭換完都救唔返）
所以應該體諒佢地會用盡一切方法搵人幫手
亦都真係有好心人黎過醫院想幫手

利由 最尾家姐退燒就換咗
祝 搵到人幫手，早日康復

多謝你幫我地解答

大步檻過

多謝你嘅祝福

一早已經封撚左佢 呢d 人心地唔好

作為過來人講一講個情況
首先你會見姑娘，佢會講好多風險俾你知，嚇怕你
之後你就要見醫生，佢再講好多野等你考慮
再之後先會做testing
最後如果合資格就要去民政處宣誓
之後先做手術

如果大家真係想幫手嘅，愈早去就愈好
因為上面呢堆程序係用好多時間
同屋企人傾好先去，免得你一番好意俾屋企人阻止

推圖救人

祝福 希望可以平安 加油

推 祝平安

佢唔係好飲架 佢都唔食煙

我唔係 A/O 係我衝咗去
捐完肝生得翻出嚟㗎!!

推唔郁

我意思係捐贈者要有幾少飲酒/煙

樓主不防同我講捐完肝係生得翻出嚟㗎!

*同人

樓主
捐贈者平時飲幾少飲酒/煙先得

而家有人有意願 要再檢查先知

幫你問下身邊A/O嘅人

好似有1次機會輸+血型
但之後要生仔/再做手術就好麻煩

-血型香港好少人有，每款都係得幾千人
應該好難搵到啱

捐贈者嘅肝應該生得翻出嚟
可以做個說服嘅point

未去到好麻煩嘅
係例如有bb嗰陣要keep住食藥

樓主條女？

酒 唔係狂劈嗰款應該可以
煙就唔知
詳細真係要問醫生，每人身體狀況唔同

好多謝咁多位同手推

多乜撚野圖呀

祝福

醫生有冇解釋點解咁後生就有事？
遺傳因素？

屋企人呢

真，一間又好似老母麵咁比人屌

岩岩好踩正bmi30

捐個血睇下咩血型先

咁無事既人比左個肝佢咪無左個肝囉
定係可以切一半

比一半

入完波台個腦都被班垃圾荼毒左
講埋啲賤過狗既說話

a- 好少人有。。。

俾大家參考下

番大陸買肝

如果a+可唔可以捐？

可以去檢查左先

推 要加油呀！

推丫

push
點解世界上有咁多叻過我 有用我既人
會有呢種病 佢地明明有大好前途
偏偏我呢d毒撚廢柴就無事無幹

唔好咁諗啦 幫手推po都好感激你

個po跌緊

我記得要切多過一半

捐贈者個肝幾個月會生到原本咁大
好似係

更新嘅情況

Push
Add oil

God bless

留名支持

push again

推
祝早日康復

想問符合以上條件嘅人,同真正個肝配合到可以捐俾佢嘅個percent係相差幾多?即係除咗以上條件會唔會仲有其他條件先適合捐肝(例如更多配對要求)

祝佢好運

我諗要檢查左先知

唔好跌丫

你條愛國狗 係咪比人炒咗，咁撚得閒上黎比人屌

係咪飲酒

捐左會唔會短命啲？

我A

幫手推

我都覆你唔到

成日夜訓或者飲酒

我全部乎合
亦唔介意捐

Amway直銷商出動